[重開]聽日野餐預計會俾狗咬嘅巴絲入！！

我前幾日ward briefing聽返嚟，醫院有樣嘢叫
「保密」旗號，簽咗之後醫院會將你嘅情況同資料從電腦中隱藏，CMS(醫院系統)會查唔到你個名同資料，病房同A&E都查唔到，特別係啲唔記得帶身份證嘅病人，佢個hall no.會係UV開頭，啫係唔知身份只係知名，啲狗就搵唔到你，我想上網查多啲但一啲資料都查唔到(sor真係搵唔到但嗰日有份資料好齊全所以都幾肯定有)，上到病房第一時間問下姑娘有冇得簽，如果佢唔知就直接叫wardman或者IC嚟同你講，佢哋應該知。最後，希望大家小心唔好受傷，啲狗癲起上嚟冇人性，退得就退，同埋唔好屌民陣叫你哋走，佢哋都冇計，遊行路線係到灣仔就係灣仔，唔好畀啲狗有藉口下次唔出不反對通知書，兄弟爬山，各有各做，大家自由意志就可以了。

勿分化、勿捉鬼、不篤灰、不抹黑、不割蓆

7.21聽日下午三點維園見！

幫推啊

推

幫手推下

救得一個得一個

重要文 推

push

睇咗先
緊急時多個保障

要request 先有

平時CMS會check到你，只要你一年內有去過嗰間醫，有你嘅身份證號碼/SOPD/Hall no.就查到你去咗邊個ward

幫推！多個手足知道都好

721維園見

推啊

721港島見。

——————————— 七大訴求 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

請問有無醫生醫院list?
例如去邊間穩陣唔會中伏

聽日上之前都可以同身邊嘅手足講聲

每間醫院都有垃圾
記得唔好講自己點受傷
話打war game整親就得

怕護士又問狗狗催淚彈點寫

問後生嘅
多數好人
好人有樣睇